大埔工業邨情困女車內燒炭亡

大埔工業邨大盛街，晚上7時許，有途人發現一部停泊於咪錶位的客貨車內有人昏迷，於是報警求助。消防接報到場，擊破車窗打開車門，發現一名女子昏迷倒卧車內，經救護員檢驗證實她已氣絕身亡。警方封鎖現場調查，在車內發現一盆燒過的炭，並有一封遺書，正調查原因。

消息稱，死者姓林（39歲），昨日因感情問題與男友爭執，其後她揚言去自殺，並駕駛客貨車離去。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

講得出做得到，好過成班豬閪日日叫春

好彩唔係死係屋入面
樓價gogogo

福氣，福地

飲勝

見到依啲新聞就黎好似每日一篇咁例行公事